朝又係朝倒水咁倒

返工就勁大雨，返到公司就出太陽

但刀閪腰飯供